fashion photography點入手好

想學下點影但其實我唔係好明點影先算係fashion

Pish

sample photo?

讀fashion

響香港：靠關係
完

有人比JOB你 是鳩但影幾個鐘都袋兩皮

喺hk就算尻數啦

上instagram搵下d hashtag, 係有一堆人好撚渴望俾人影，可以搵嗰d起手
不過最重要係styling (化妝，posing嗰d)，同埋做下功課了解下套outfit有咩highlight

真係要入行的話首先要識photoshop，apply下做retoucher先，好多fashion brand長期請retoucher
平時見到既fashion photo ps裝甲好撚勁